牛軍大勝日

開定先

牛軍手足聽日可以直接喺度慶祝

相信仍有希望

屌你道指成晚跌唔停
聽日恒指分分鐘30,000都頂唔住

你唔記得左禾地既習總？

你仲講
北水最唔講雷氣
d大媽仲走得快過你

唔驚 我地仲有一眾牛軍手足

唉你玩埋佢
我聽朝AO平倉算

其實學呂神講 真係唔好太在意小小升跌。 要睇大勢

而家跌600點好似食菜咁

你個名

樓主聽日去IFC未

跌少少就驚 我298牛 仲有成700點左右 我聽日唔理都唔洗驚打到我靶啦

通常坐定粒6唔理之後都。。

等睇穿三萬點

登到咁，為左殺你真係跌700點都有份

一個回馬槍

恆指回升緊 牛軍手足唔洗驚

定啲黎 正常波動黎

想知馬哥同麵哥點睇午市

麵神係呢個post既靈魂
馬神都要行埋一邊

佢尋晚唔出聲 今日大家都應該食緊加大

大佬 佢買隻京信 升完全冇佢份 跌就跌突 都算夠燈

樓主好野

今晚睇下我地牛軍發威 I hear angry cow

佢2兄弟。一人一邊真係賺死輪商

可苦的是我們牛軍

啱架啦，拍定手先啦！

息口再係咁。 我都唔知好唔好買樓好

明明已經睇緊。而家睇2邊消息睇到好亂

利好下牛軍。供樓都無咁辛苦

我隻298牛仲有成500點 你覺得殺400點上去易啲定500點落去易啲？

3點會再閃崩300點

咪玩啦 市底咁強 呀爺仲未出手

呀爺走左啦，仲出手

我地牛軍手足唔會貪生怕死

北水停喎

不嬲北水停都會升

其實，你都幾燈

其實而家跌係咪技術性調整？

你買左樓之後加息，對你冇影響嫁wor

做都市閒情就日頭，做成龍就夜晚

巴打講嘢咁玄既 姐係成龍早上起唔到身？

牛軍手足坐穩未？

爆上

正解 個市根本跌唔落

準備反擊

敢坐既就win
學buffet 講 別人恐懼時我貪婪

真係跌唔落wo

巴打有慧根 開始參透真理

今日又可以重用了

聽日跌

巴打你睇真啲

聽日繼續勝？

啱呀清 聽日過黎慶祝啦

好

牛軍巴打定啲黎

301都穿 聽日你隻299 牛凍過水

298呀清

咁你SH啦 信心

You John ?

穿左299先同你會合

大家準備慶祝了

美股出左十字星
冇事啦 牛三

清 禾地典慶祝好

入左醫院包頭
出左院sin

清 貢禾地升多幾日 Ho mo ar

如果今晚美股係爆升就好喇

唉 又豬錢

開親呢啲post 巿場一定調轉來行

清 我想回本

其實你有無諗過自己係燈

其實我真係無理由跌 明明牛三

仲牛巿 熊咗啦